澳門議員區錦新：鳥竟然會飛？實在荒謬！

This is Macau

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

有好多香港澳門人，驚咩

睇清楚內文啦

睇左，
傻閪澳狗

一係你on9 一係就未睇文喺度吠

Ok
優閪澳狗

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

澳門d 議員唔係建制同建制咩
居然仲有清泉

好似都有兩三個係民主

四個民主派

澳門狗出咩聲je 賤種

區錦新準備比澳門狗咬啦